東網：黃色經濟圈唯我獨尊 趕盡殺絕 連電視台報章廣告也要過問 香港怎能不輸給新加坡！？

人禍疫災重擊不休 經濟自由首遜星洲
03月18日(三)

節錄：

香港由一九九五年至二○一九年，連續二十五年名列全球最自由經濟體，美國傳統基金會周二公布二○二○年經濟自由度指數，香港的整體評分下跌，降至全球第二位，廿五年來首次被新加坡超越。基金會指出，香港經濟過去五年一直穩定增長，但在去年陷入衰退。持續的政治和社會動盪，削弱香港作為開展業務的最佳地點之一的聲譽，從而抑制了投資流入，所以各分項中，以投資自由分數大跌最令人關注。此消彼長，新加坡首度成為全球經濟自由度最高的國家地區，有賴其人均收入及國內生產總值（GDP）穩健上升，是唯一在各項指數分類都被視為經濟自由的國家地區。

這個評分報告對香港整體而言，是近期常見的經濟警號，對反對派來說，卻是最諷刺不過。反中亂港分子一直以追求民主自由來挑戰港府及中央政府，新加坡一黨獨大，民主程度一直引起爭議，是香港泛民主派口中的威權主義甚至專權國家，竟然在經濟自由爬了香港頭，外國資金最看風駛𢃇，今年選擇了星洲捨棄了香港，就是因為亂臣賊子在去年至今幹的好事！

近九個月來，黑暴到處縱火堵路，刑毀破壞「私了」，而且一言堂容不下異見，組成黃色經濟圈，唯我獨尊，趕盡殺絕不歸順的商戶，連廣告商選擇在電視台及報章發廣告也要過問，發起抵制，這種脅迫威嚇行為，等於扼殺消費者及投資者的自由度，本港經濟如何能不死？暴徒開宗明義要攬炒，這方面是做到了。

我認為，對我們來說，一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界綫了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明了我們不但同敵人劃清了界綫，而且證明我們工作是有成績的了。

全城抵制東方廣告商：

抵制TVB戰線：
Facebook:
Telegram:
Instagram:

係咪就頂唔住 要叫救命啦

咁就再殘忍啲啦

係咪得我一個覺得東方係讚緊我哋成功

689

應該要問689同、中共、港共

香港輸俾奶共坡係因為有你地東方啊屌你

屌 成份報告最低分嗰樣係政府誠信啊 寫文嗰個有無睇過份報告

敵人反對 姐係我地做對了

最重要係講中港融合搞到跌，不過黨媒點夠膽提

唯我獨尊中二到
我哋係贏到開撚晒巷班手足洗撚比你哋打到頭破血流？

每日一篇
提醒百份廣告商留意自己有冇因為落廣告比香港人狙擊

方丈都打哂開口牌
邊個未LIKE東方戰線?

所以罷買罷食咁簡單都唔肯做嘅人真係……

大家都係跟689學嘢架咋
要怪就怪佢啦

梁振英日日係咁睇住蘋果日報有咩廣告
東方日報又唔講？

CY連廣告商選擇在電視台及報章發廣告也要過問，發起抵制，這種脅迫威嚇行為，等於扼殺消費者及投資者的自由度

咁撚不滿，咪搞大個藍色經濟圈囉。沉默大多數唔係好有錢咩，唔見佢地支持下富臨？

on 9
新加坡一早過左頭
幾多公司由香港搬左去新加坡做head office

推

咪理佢啦

白粉報好小氣

又話無影響嘅

黃色經濟圈無用
但又趕盡殺絕

唔理佢就無人加入做任務

Ok

蘋果追擊唔到方丈，網民做到了

當成績表咁睇就fit曬

其實美國傳統基金會係個保守同反共組織
唔明點解啲藍絲會咁看重呢個排名
呢啲情況，係外國勢力干預咩？

樓主，抵制東方team開咗TG channel：

請pin

做對了

有腦藍屍理智上係知外國係好係大曬

共媒收皮啦

白粉報唯我獨尊 趕盡殺絕 搞死國泰航空

全世界follow

全城抵制東方廣告商：

抵制TVB戰線：
Facebook:
Telegram:
Instagram:

已pin

執粒啦柒頭
自己咪一樣日日係到狙擊對手

如果美國佬整個「民主人權排名」，班藍絲肯定屌曬鬼啦
咁點解美國佬整個「經濟自由排名」，藍絲加埋港共政府，就幫美國佬奶鞋底？
根本藍絲同港共本質都係崇洋

我都係咁諗依幾日又多返攻擊黃圈既文章

仲有個因素係東方不嬲都會屌下港共

講到趕盡殺絕, 點可以唔提自己點狙擊蘋果, 肥佬黎, google, 因航, 阿特蘭大...

佢係咪屌緊689？

其實對家一直無停過，少咗po上嚟咋

原來係咁

繼續 大力啲

po太多會好煩

大力推。

東方真係好撚驚先日日出文
之前佢哋多廣告，唔多唔少係689狙擊蘋果嘅結果
依家要還了

乜689狙擊真係有用㗎咩

藍媒認證

連狗務處也能干涉香港電台，香港怎能不輸給新加坡

估ga 咋，冇正式統計
正常嚟講品牌都一定budget去賣報紙廣告，唔落蘋果落東方都正常
仲買報紙睇嘅age group差唔多

D錢係我既我點消費關你白粉狗撚事
我係鐘意睇蘋果、係食黃店 吹撚漲呀

東方先係唯我獨尊喎，得罪佢就追擊人，咩實捉到你，未見過一份報紙咁獨裁

又或者係佢好撚驚

敵人反對的 ...

我第一個都係諗起689
佢簡直係黃色經濟圈嘅始創人

「連廣告商選擇在電視台及報章發廣告也要過問，發起抵制，這種脅迫威嚇行為，等於扼殺消費者及投資者的自由度，本港經濟如何能不死？」

東網講緊689 唔駛講到咁出面喎

佢都on9
新加坡咪更加獨裁
所有反政府媒體趕盡殺絕

你估佢港獨之父個朵係流㗎

怕了

支持日日有做

你支那教架喎

梁振英做呢樣嘢先

人地大撚把嘢都係直選出嚟, 佢敢唔敢提?

香港唔係話自由經濟市場咩？
人地點做生意市民點樣消費都要指指點點？

又提

鬼叫你做老共走狗

篤中死穴

好似話得二百幾友打東方戰線，咁都攪到佢牙痛咁聲。如果有二千，甚至二萬，佢肯定要幫自己登埋訃聞啦。香港人快D幫手啦。
行申：二百份之一

發窮惡就啱了

東方失敗

經濟自由度輸畀坡仔係因為黃絲？乜原來黃絲咁大影響力架？我仲以為抵制廣告商戶係梁振英開始嘅添

廣告商可以唔過問㗎 我哋有揸槍逼佢唔落東方廣告咩 ?

係咪飛機文黎架?
唔講都唔知黃色經濟圏咁撚勁

所以直線證明黃色經濟圈有用?

針唔吉到肉唔知痛
早年有個廢老咬住個蘋果唔放
你有無出過聲丫

梗係叫救命啦

本身藍店已經無黃絲幫襯，少左6-7成生意

而家仲要武漢肺炎，連剩底3-4成藍絲都無埋

所以咪叫晒救命囉

不過佢地都弱智既

就算叫完春
隻武漢肺炎又唔會消失既

咪一樣繼續無生意

有排佢地受呀

所以做得藍絲都係無腦兼on9

等班仆街藍絲執笠+失業

到時班仆街就知死

Pusj

唔該借個位，p牌完全推唔郁

仲有22日可以清算黑警！

與民為敵是沒有好下場

東網, 你不如又整月費, 睇下O的藍屍會唔會比錢你。

永遠死因無可疑第一到達現場嘅媒體

幫手叫多d人做

由六月問到宜家，攬炒兩個字點解呢

白粉認證

敵人反對的 要更落力做

算啦, 香港人

做左幾個月任

得果幾百人

港獨之父唔係亂UP架

當初蘋果比689追擊佢又唔講？

東方：屌你老母，我地就黎頂唔住

唔該哂
本身都好驚成效唔夠高，多謝敵人認證

白粉咁小氣
狙擊佢就岩架喇

多謝東方

連don't謊都唔想理件廢老

越屌就越證明我地做得好
幾驚你睇少我地

多謝方向加持

幫手做任未呀？

繼續每日懲罰黃店
你有你彈
藍店有藍店執
但我地要確保所有手足黃店都可以生存落去

馬爺認證
代表做對了

唔啱馬爺又搞返個黑色經濟圈
只幫襯黑幫生意囉

追擊廣告商，前特首是第一人

首問689 「 唯佢獨尊」 趕盡殺絕，連報紙廣告日日過問

我要攬炒，係做第尾呀
區區一隻坡狗邊夠呀

東方認證

其實狙擊之父係699，佢教識我哋狙擊

梁振英都係咁搞 又唔見佢屌？

星加坡唔使養13億蝗

中國共產黨，唯我獨尊，趕盡殺絕不歸順的商戶，連廣告商選擇在電視台及報章發廣告也要過問，發起抵制，這種脅迫威嚇行為，等於扼殺消費者及投資者的自由度，本港經濟如何能不死？

東方：你班仆街得米啦，收下手啦我地就黎頂唔住啦

Push

輸又點 贏又點 wfc

趕盡殺絕
咩唔係no stake in the society 咩
東方收皮未

689居功不少

話時話, 佢仲有冇睇咩公司喺蘋果落廣告??

咪玩啦
一早有人針對蘋果啦
先唔講過氣特首689
一早有藍絲group抵制啦

建立日期係15年3月2日

要自由做乜？宜家又話要自由？

周一嶽 曾蔭權 消防

話香港已經衰過坡狗 又係你班共媒講嘅
宜家決定發力追上 有乜問題?

唔提差啲唔記得咗
多謝東網

東方不敗，香港必死！

支那坡

Nice

個廢老而家個個禮拜都重喺度數

沽人民幣

沽中資股

轉mpf做北美

轉用美資銀行

罷買中資及奶共公司既貨品同服務

抵制奶共及中國偽人

就係想輸
吹阿？

方丈一言堂
連你地去邊買野都要聽方丈話
方丈真心小氣~

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手

香港有東方
新加坡無東方

所以新加坡排名第一
香港排第二

東網完全示範邏輯謬誤

A餐巴連百份都撈埋

新加坡成功
新加坡無東方日報
兩者有無關係？

成績表